一週年 想整啲心意野/手作野比男朋友

各位巴絲有咩好介紹/意見？ ？

利申非打手:

eoniq 可以網上自己DIY一隻錶既設計, 約2000 HKD 一隻
自己玩完覺得太貴無買到..

皮革
爆炸盒
戒指
頸鏈
手帶

爆炸盒係咩黎 ？

2000又好似有點兒貴啵

我都想diy嘢比娘娘

咁整頂綠帽俾佢囉

然後同佢講, 放心, 唔會送第二頂綠帽比你既~

白汁意粉:

禮物盒
一鬆結就打開係d 相
上ig shop 睇下

娘娘

Google 左 好似幾ok

岩先有人提議整爆炸盒 我覺得都ok

咁有心思阿巴打

又平又易整

皮鐲

呢個都ok喎 唔該

其實男仔唔care手作呢啲嘢

睇你好唔好彩姐

係咩？唔係手作野會有心意啲 好過送物質野咩 ？定係女仔先鍾意呢啲野 ？

之前試過手做過音樂盒比ex

去淘寶買個淨音樂盒 大眾書局都有得賣個種

然後再加入個盒到 再係上面做裝飾 入面再放啲小禮物或野食

易整得黎又靚 絲打加油啦

爆炸盒 男朋友真係唔會識欣賞

有無啲非手作嘢推介

其實呢類型既音樂盒有無話可以選用咩音樂咁嫁？

點解

你男朋友似咩動物？
可以紙摺動物比佢
利申：男朋友似青蛙諗住搵個節日摺100隻青蛙比佢

自己離開個屋企出下街行下就會有 大把野比你買

男朋友真心唔會欣賞手作野
灰到已經唔會再想整野俾佢

男朋友唔似動物 係人樣 有無得摺

我男朋友都似青蛙

之前整比佢？ 佢收到反應係點

爆炸盒睇完 開心完 之後要諗地方擺 不如整d實用d既野 等佢日日帶住咪仲好～例如皮革銀包，再曬張相放落去

送過手織頸巾兩條 立體卡 親手畫既畫 皮革銀包 相簿 一週年紀念仲送過一齊冇耐我自己偷偷地寫比佢既日記 仲有好多好多
結果係除左個銀包佢有用之外 所有野我都冇再出現過係我眼前 甚至擺係間房做擺設裝飾乜都冇

係就係無用啲 但係幾得意阿都
皮革銀包個啲我之前未整過 如果失敗左咁點搞好
利申:5月中就係一週年

又真係幾慘既 話晒花咗咁多時間去整

帶翻個頭盔先 非專業人士 但整啲野一定出得街見得下人

一樣 前前後後整過好多野比佢 佢真係中意既得個一兩件

聽過男仔表示：女仔整手作都係滿足自己整一大輪野送比對方既心情 自己拎到既滿足感分分鐘比男仔多出N倍 皮革銀包你可以上ig search 好多開班教 不過就貴少少啦 我之前整過passport套 要成700幾左右

你整左咁多樣唔同既手作野都知 應該ok
我諗我如果第一次麻麻地甚至失敗既 想再叫我有第二次都真係難啲

不過我自己整個陣都係開心既
又唔係佢要求我送 係我自己想整姐
不過如果你要整 真係整啲實用小小既 至少佢會用冇咁hurt啊嘛

收到咪又係擺埋一邊

其實你咁講又好似係

我男朋友早排試做左個card holder 比我 成套工具係淘反黎 一set過乜都有齊 50幾蚊之後係自己上網睇教學。

基本上冇乜點做過手作野 突然話要整啲實用既感覺上好有難度 點搞

有好多野本生就係用黎擺

咁織手繩呢 雖然唔實用但簡單 最緊要你可以睇到佢有冇戴
不過我覺得最緊要都要睇你男朋友本身鐘意啲咩

就係睇極都唔啱
加上唔係住香港 啲嘢唔係一落街就買到
買唔同嘢又要去唔同地方
想諗定先出

咁淘寶好似岩你

岩岩同佢坦白左 考慮一齊整 咁咪可以一次過兩個都有整個陣既滿足感
但係係咪小左好多浪漫

我覺得一齊整仲浪漫 剎那間既驚喜同一齊整手作既回憶我會鐘意後者多啲
btw你男朋友會同你一齊整又唔覺得無聊真係好幸福

爆炸盒我整過俾男朋友生日
都真係幾麻煩
但佢收到係幾開心嘅
我都就一年

整過個八達通皮套比男朋友 好易整 4個鐘搞掂